有個傻仔喺大埔超級城759跌咗cardholder

嗰個傻仔就係我
Chanel嘅藍黑色cardholder

頭先七點幾嗰陣喺大埔超級城E區759阿信屋附近跌咗
入面有少量証件、屋苑八達通同好有價值嘅bb相

有冇好心人執到薄酬

好人一生平安

Push

推

男人用Chanel

放FB大埔group快過呢度啦！

好有紀念價值

幫你推啦

又偷野？

我都放咗喺Facebook group啦 謝謝絲打

應該係有心攞⋯
轉個身就唔見咗

幫你推推！

Thank you

光復香港

時代革命

黑警死全家

執到你張武漢身份證